召喚所有鍾意 聲之形 愛好者

日文原名為《聲の形》。作者之所以使用“聲”，而非日語漢字常用的“聲”，是因為“聲”這個字是由“聲”，“手”（甲骨文及金文中的“又”字是用了右手的形態）和“耳”組合而成。作者想而此帶出“能為人傳達感情的並不只是聲音”這個訊息。 (from wiki)

電影版將於不日在香港上映

官方wallpaper

新映好波

當初見到佢艦娘同sao買左都無聲之形消息

有消息香港幾時上未
個人期待呢套多過你的名字

映画『聲の形』字幕付きロングPV

映画「聲の形」公開記念特番 ～映画「聲の形」ができるまで～ ロングバージョン

準備又要唔上高登一排
免得俾人標題劇透

入場支持我

慢慢,電影應該要一段時間

漫畫我而家先去到3x 話

終於上啦

放下圖先

有得bt 味？

淨係睇過漫畫
好好睇
睇到眼濕濕

佢係得漫畫
之後改編電影

好耐之前已經開始睇漫畫

故事前段係吸引好睇 但中後d劇情就開始悶

老老實實,前段見到男主咁,幾嬲下

日本唔係上左啦咩？

映画『聲の形』主題歌PV
電影OP

bluray都未出啦
更何況日本未落晒畫 (好似係)

中後d劇情唔似形容,到底係悶定係嘈但真係幾鐘意呢套野,個人感覺個種治癒情程同鎗王黑澤差唔多

幫手推下この世界の片隅に
想睇呢套多D

入曬成套台版
人生第二套入成set嘅漫畫

異曲同工

打錯好多字

有無話幾時上

唔知,我諗年中?

等入戲院睇

+1 我都係而家先睇漫畫,睇完電影預告比佢吸引住

入戲院時間

等緊上映

想睇+1

前段好好睇, 後期講佢地校園d 野都幾悶下, 希望電影版會好睇啦

係日本睇左
香港上應該會睇多次
好中意女主個人設

我諗節奏應該會快啲
始終要用一個半鐘後講晒62話內容

新映竟然唔上聲之形

排到幾時

之前睇過漫畫
前面仲幾好睇,中段開始悶左
唔知京都整成點

淨係喺Facebook出咗個聲字

神作不解釋

推到上映

快撚d呀屌你老母

香港有冇漫畫買？

今日先買咗成套 $200
大部份漫畫鋪應該有

終於 早排見到有電影先睇咗漫畫

但係套動畫聽講好似評價麻麻喎日本個邊d反應

都有廿億啵

咁都要入場睇完先評價到瓜

同期仲有《你的名字》嘛
咁評價梗係唔夠高啦

作者之所以使用“聲”，而非日語漢字常用的“聲”

有乜分別

日文原名為《聲の形》。作者之所以使用「聲」，而非日語漢字常用的「声」，是因為「聲」這個字是由「声」，「手」（甲骨文及金文中的「又」字是用了右手的形態）和「耳」組合而成。作者想而此帶出「能為人傳達感情的並不只是聲音」這個訊息。
By wiki

好想佢快啲出時間表

勁鍾意而套漫畫

屌你正呀喂. jpg

推多d 人入來

佢官方出咗本A Silent Voice Official Fan Book

16/9-2016
電影出前一日

翻睇左三四次漫畫

新映講咗時間表
但聲之形無份

姐係唔上?

淨係寫咗「聲」字大字報

班仆街係標題劇透，正一仆街陷家產

講真 大部分人應該睇左漫畫啦

我未
因為京阿尼先睇

未睇晒

希望新映可以加快速度

我當初兩日睇左兩次

睇得慢咁解姐

睇完

感覺上 上半部份好睇過後半
Btw 硝子個馬尾look 真係好正

隻眼想點

太大

all back 馬尾定劉海馬尾

劉海

第幾話有all back 馬尾? 太耐冇乜印象見過

3x 話
表白 （非劇透，pv有）

搵日抽時間再睇多次

岩岩返睇左, 都冇all back

有個咁既女仔比我跳十次樓都制

咁可能我睇錯
我髮型唔叻 sorry

但願當初冇欺凌

依套好痴線
係動畫化定點?
睇到女主原來一直幫男主洗枱個到真係喊左

電視

電影先岩

咁都好 最緊要唔好真人化

呢套搵岩演員真人化都應該 ok

已有
日本LS Movie

有消息幾時會上未 極期待 一定入場支持！

未

佢出艦娘時間表都未出佢

す き！
つき？

日本嗰邊出咗劇場篇漫畫 入場觀眾先有

講整蛋糕個篇?

可惡
想要

必睇

網上有得睇

係 媽媽的

想睇 但無追過漫畫

快啲睇

睇得太多甜野反觀返現實

唉

現實永遠就係殘酷架啦

全部都大和撫子黎
三次元有都無我份啦

推到上時間表

宜家係得日本上左?

已買

有冇人知邊度有2016/10 月 Newtype

我miss 咗，果期聲之形

yes

有無巴打知佢本劇場限定 公式設定集

同

京都官方賣果本有咩唔同

見amazon 有得買

幾時有得睇 加速唔該

買左呢兩本

LM

巴打去咗日本睇

想要曬兩本
但好鬼貴 4000 yen

諗住買官方本making book 算

不過劇場限定果本講咩

劇場限定 公式設定集 果本

個本唔知了，之前係日本都唔覺有

但喺邊度買
唔係戲院先有咩

or amazon jp

呢本？
我以為你講上面巴打個本special book

special book 都有
1100 yen

設定集我係官網訂
要轉運運費幾貴下

官網我見得making book
同周邊

應該冇晒，咁你要搵amazon
黎緊重有兩本想買

因為我記得個本（公式設定集）係劇場先有

會唔會只係劇場先行販賣

我都唔知

唔係點會有

lm

等緊ost 到

隻OST一般
但首主題歌就好正

聽過先知

呢2日煲晒套漫畫

好撚期待

幾時有

我估三月

有冇新消息?

not yet

幾好睇
但同期有你的名字
搞到佢好唔顯眼

香港上未呀

ost 已到手

中中地伏

呢套野正呀

雖然係佢拎左獎先睇

月頭去左kyoani shop買左making book

點解重未有消息

明明你叫咩名都係有消息後兩三個月就有確實上畫時間

隨時上完君名、告白、艦娘先到佢
不過君名後勁繼續凌厲，可能頂多一兩個禮拜
咁計最快都要三四月先有可能上聲之形

呢套野係咪無咩人識

同你的名字同期上
知名度唔夠新海誠黎
加上宣傳度唔夠（主要個個都講你的名字）
我都係好耐之前睇youtube 個 ajie先知道哩套野

留名

呢套我都係睇漫畫識,睇完之後真係有一種被救贖既感覺

我都係係YouTube見到先知

有咩伏?

呢張應該好耐之前?

撚有all back過